仲唔出c朗，祖雲達斯正垃圾

仲唔出c朗，祖雲達斯正垃圾

打升班馬都要靠C朗既話
今年真係勢危

一出即刻入波

燈到

邊個夠膽mark佢 一陣未清毒奶埋嘢

2球

1-4
有神快拜

又話中肺炎？